有心事嘅入黎擺低 無心事嘅入黎吹水(52.5)

熄登避難區
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

唉
啊！！！！！！
啊！！！！！！！
啊！！！！！！！！
啊！！！！！！！！！

testing

又要避難

Lm然後潛

舊po reply唔到..係我問題?

點解硬係好似放唔低
好大壓力啊

check 12check

唔係 係熄緊登

唔想番去

數據中心預計將於以下時間進行針對 Intel CPU 安全性之更新
詳情：

3月21日
00:00 - 01:00
03:00 - 04:00
22:00 - 23:00

3月22日
00:00 - 02:00
03:00 - 04:00

3月23日
02:00 - 03:00

維護期間可能導致 LIHKG 無法正常瀏覽或出現斷線情況，在此為用戶帶來的不便致歉。

請留意 LIHKG Facebook 專頁關注最新動向。

屌又係咁

包容下 連狗都唔想

搞咩呀你
好似有心事喎

依家好似又得翻

透唔到氣啊

此討論已完
可以返去了